政府請你地入佢個遊戲模式， 你地應該開個新game至啱數

佢升你又升，仲會同你傾？